是靚午 照燒鰻魚 配 傻

下夠食架啦?

so tiny

春袋黎？

鰻魚汁嘅傻食評如何

夠

其實都幾夾

5分鐘都食完

鰻魚配傻
你對唔對得住屈原

核突

我話想食鰻魚
牙媽話廢事煲飯
見屋企有傻就用傻頂緊先

幾好味的

節食？

真

後日去拎和你傻

Fushion菜

是

做乜做春袋扮傻

春袋與賓周

米癲拉

留名等睇印媽氣炸傻

氣炸鰻魚

狗都唔屌
想食百里香。。

呢d野連定仔都唔食啦